譚仔你無可能話做假啦

人地連片都拍埋

睇唔到

第一個留言
除非你話有人有心做譚仔

拍埋片又點呀
依家係話佢俾人貼
連三哥都出嚟幫手澄清
唔使再響度吹裝修風啦

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

你既仇人貼張係你屋企門口再拍片，一樣得

你記得公開cctv同係門口貼返光復香港黎明志

你只係證明有呢張嘢，唔證明係間嘢嘅人貼

樓豬以為造假只有改圖一種方式?

宜加譚仔係日資公司，唔好亂搞

pull

你on9定點？
依家最大質疑點就係唔知係咪有人特登做鳩譚仔

本未倒置

我唔支持裝修
但係到底咩人會走去搞譚仔呢

我先聲明.我係睇片判斷
我唔支持裝修
但如果譚仔真係做得出.真係要擺食
如果係有人屈譚仔既話.呢條就真正仆街

要搞你唔使理由，隔籬鋪冇生意唔開心又得，港共有心製造混亂又得，有心人試下示威者易唔易被誤導又得

信唔信都好，唔鐘意既罷食就得，本身譚仔係連登都經常被屌狗都唔食

利申純轉載

係想會譚仔煽動裝修風禍及無辜 再大做文章

弱智

死link

係門口貼光復香港 時代革命先算數

貼嗰個人等俾人告啦
賠錢賠到你破產

店主職員都唔即撕

其實都暗藍

你試下龍門咁貼呀

唔係公司指引都唔撕就

冇表態=想食兩家茶禮 大把黃店選擇本身都唔會食佢

Yes手足三觀很正